屌你老母眾志

仆你個街，就算賣口罩都淨係賣俾真香港人啦屌，

一聽到眾志賣口罩，

公司啲藍絲同事即上網，

其中一個藍同事見到全英文就問點解全英文，

另一個藍同事就話因爲黃之鋒覺得自己高人一等。

仆你個街，死藍絲有骨氣咪撚要啦屌，

我即刻答左句，唔識英文咪撚排呀

見到啲自撚藍私都有份真係火都嚟

push

藍絲最自私最驚死

藍屎就係出名自私人渣

手足完全係無人比口罩

死藍屁根本係豬

咪屈 我高質藍絲

屌你老母藍私淨係識得發國難財賺死人錢